覺唔覺得條街氣氛有d詭異

明明見到藍天白雲
但陽光又照唔到落黎咁
有d似日蝕果日

係咪鬼魂開始出黎索命

同埋依幾日，太陽早左落山，明明年年暑假都好似7點先落。

而家四點已經開始暗

青衣嗰邊啱啱落大雨

明明個天好光，
但條街／室內好暗。

屯門落大雨，南昌行雷閃電，東涌陽光普照

借個位

唔知係咪今年支拿停左好多廠搞到氣候變返正常少少 今朝返工出門口竟然覺得有秋天既感覺